點睇疫情無損樓價？沙士一早跌左

因為大陸人落唔到嚟賣樓？

冇炒家冇摸貨冇九成半，七成業主供滿，第二層要full paid一半，三年要比印花稅，基本上係迫人坐貨。

認真？

七成業主供滿，邊度嚟既數字

淡友成日都咁講法 無汁

經過沙士 係人都知坐過左會爆升返 邊個會賤賣

依家跌20-30% 先返返幾年前個價
唔等錢洗既 放黎做咩

供完果d係舊樓

供緊失業就要賣

仲係冇汁

冇汁 淡淡 byebye

其實有, 我睇過, 係大概2013 - 2015 既人口普查數據黎
搵下就DL 到
2015 後供斷潮都仍然繼續, 不過比例無再升上去, 因為好多新盤
而舊年係全港有69% 供斷 (非官方數據, 只係財經新聞自己講)

咁多人供完，最多穩定樓價，點會係淡友理據。

呢個數字應該係包括埋沒有供款需要嘅公屋撚， 不過annie肥，只係大約三成人需要供樓呢個反映事實

Census 信唔過

呢個數學上唔夠clear state

公屋唔係計全租度咩？

Census好多時都係statistic 做數
有朋友做過調查員

SARS冇QE，而家係係人都知疫情過後樓價會因為銀紙貶值而再升

依家咁攪真係唔知幾時埋單......拖得幾耐得幾耐咁款

以靠租金為生嗰啲就死死氣去打工

有自置物業家庭數目 由06至16年 只上升4萬個
租租家庭數上升20幾萬
究竟啲新樓起完去哂邊? 肛需來源係邊 睇黎大家好清楚

岩岩睇左只計私人住宅 10年黎落成總量125850

證明無人買樓

講到口臭聖鬥士唔會比同一招打到第二次